示威者幫隻鴿沖走tear gas

10

9

8

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推

記唔記得元朗班狗射死鴿？

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有冇片 冇見過

有愛

好可愛

Push

救鴿扶危

雀雀
辛苦你地喇

香港人好cute

隻雀好慘
但其實係咪交俾獸醫好啲

有冇抹乾

好有愛

唔記得邊日元朗
中流彈 斷左隻翼 射到不似雀型

用做文宣, 呢D片外國人好鍾意

我地香港人永遠唔會忘記d鴿曾經幫我地擋過彈

We connect

真正嘅愛護動物協會 香港人

香港人有愛到痴撚線

屌

push

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

I am proud of HongKongers!
鴿仔頂住啊!要無事呀!

love

tweet咗，有外國人都覺得好cute

2018左膠用飲管龜掀起全球「走塑」運動

2019

好有愛
鴿鴿要頂住啊

Meng

好慘
每次諗到啲小動物食TG就

有冇愛護動物嘅手足

鴿強

生態資源都係香港重要資源

rip

其實好多流浪貓狗食唔少，屌黑警老母，清算日就捉你全家困住間房無裝食

🅿️igeon仔

Pish

可愛的小孩
有心

d 街貓 ...

好慘隻海龜

香港人真係好可愛

721

睇到個心勁甜

香港人真係好高質...we deserve a better government

Sorry birdie. This shows the difference between a civilized society and barbaric Chinese. The latter will just think of, um, cooking the pigeon.

鴿手足

飲水個樣好cute

呢種’pr’係pprb永遠都做唔到
洗清真寺係咁，幫白鴿沖洗都係

好打耳

古固姑都connect 埋

做咩唔幫佢抹干身先
佢會凍親

好想喊 要佢地受啲唔應該受既苦

Retweet爆佢

咁細既身軀對佢黎講tg既山埃濃度會唔會太高？
係咪會好快死

元朗九二一

pish

係
下次再見到咁送去嘉道理

香港人真係痴咗線
隻鴿又會咁聽話

睇親呢條片
都覺人類真係地球毒瘤

下面有條片 popo 用手擲催淚彈襲擊記者

推呢個

contact埋
班愛護動物L

文宣

p牌照推 如果係暴徒點會咁有愛心 香港示威者係全世界最高質

鴿鴿

好QQ啊

香港人係最可愛

文宣好機會
警察vs protesters

鴿鴿好慘

希望隻鴿快啲飛走
佢地仲脆弱過人類，怕TG對佢地好大影響啊

死黑警連動物都唔放過

有相 twitter !!!

嫁到前線巴真係三生有幸

利申 前線巴 非gay

香港人好有愛心

獸醫好似唔醫野生雀

慘豬

諗起有個ching話黑警放tg搞到佢隻貓死咗
仆街政府，放過香港啦

幾時？popo做？

好得意
最後點

有無對比圖可以一張過
示威者救鳥 vs 黑警殺鳥
想擺twitter

類似咁

CLS
我本身覺得諾貝爾和平獎提名係做下樣
但發現香港人真係值得攞
幫過外國記者, 小朋友, 老人家, 狗仔, 南亞, 穆斯林
而家連野鴿都幫埋

戴隻咁貴既錶戴出黎

推呀

係愛呀

好得意呀隻雀

反觀。。。

Hong Kong Police hate the earth

好有愛

今日旺角放tg我樓下無收返隻雀仔入屋

中共 北韓 俄羅斯

愛心爆棚

Pigeon connected

唔係啦，呢段片幾年前，係講有隻膠叉比隻海龜索左入鼻，之後有組織幫手攞返出黎

香港人真係痴線㗎

好善良

傻撚咗?
啲雀仔濕晒水點飛?

佢會唔會有事

香港人連白鴿都connect埋

平時啲鴿咁多人圍住一早散曬
似係吸入tg先會咁

btw最好幫雀仔整乾佢

成個畫面好有愛

感動

下次提早提下佢收返啦

真係贏撚曬

白鴿象徵自由

oh my god so warm

cls點解可以今可愛

多謝手足好有愛

香港勝在有呢班後生仔

好感動
要send去愛護動物協會分享

想喊

外國人好中意呢類片

鴿仔

係愛呀哈利

雀雀你一定要冇事呀，so cute

慘

好可憐啊想帶佢返去沖涼

每次睇到都好心噏

真

唔知點解想喊

隻鴿又咁乖企定定

見到隻雀被射死我好心痛
但見到黑警受傷我又無咩感覺

死啦我係咪就黎變藍絲

屌 啲黑警比人煎皮拆骨死十萬次都唔夠
雀仔啊 願你下世做有錢人嘅仔女啦

雀雀

好得意

Utube演算法好鍾意小動物嘅片㗎
樓主快啲擺去utube啦

好有愛心

依啲一定要推啦

reddit

push
hashtag 打 #animals #love 個類

雞寶 we connected

tag比泰臣睇
佢最中意鴿

雖然睇落好膠
但係又冇阻到人
好似又可以提升國際形象

有無咁大愛

推!!!

香港人好可愛

事實證明全港最大冷血暴徒組織係香港警察

觀感+1

Twitter

班藍屍一鳩定會話我地玩動物

之後有用紙巾抹

係飲管

最後有抹乾

雀雀
好想嫁俾前線巴 好有愛心

動物界手足RIP

點解你地咁可愛

contact埋動物界

推！

六月前連登熱門話題「海龜」

點解真．香港人可以咁撚高汁有愛

劏肚既都無啲雀咁多人關心

大家真係好可愛

越膠嘅野國際越鐘意睇
而且可以清洗暴力畫面,不妨多做

洗乾淨就食得

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

咁樣做都叫暴徒，香港啲藍絲癲撚完未

係愛啊鴿鴿

甘地：一個國家的道德水準，看它對動物的態度便可以知道

未比人罵過？

警察冇乜道德

好可愛但又好慘

我諗其實會好影響佢健康 吸都吸唔少
聽講今日d tg連full gear都唔係好頂得住
更何況一隻鴿
利申唔識野

10.20被捕人士整合

【革命心態推升篇】 1021元朗見

小動物中左捱唔住㗎，
之前有人養貓樓下射左佢隻貓聞到送左去獸醫最後都係死。

推twitter

唔係話用清水沖仲痛咩？

Up

connect埋動物界

想知最後隻鴿點

唔係和平咩？

零晨喎

國際文宣啊

條片後續啲手足咪幫手抹乾佢

推，

屌 呢單嘢點都要係twitter推爆

不得了

白鴿界connected

屌你老母就係呢隻龜搞撚到無飲筒

有冇人留意尖咀已經少左好多鴿, 係咪俾tg殺晒

呢個要大力推呀

諗起蕃茄

雀無罪
黑警有罪
點解要混為一談

做文宣，推

前排連登先有人分享佢屋企隻貓食tg之後過咗身

覺得隻鴿好快就香

推！好有愛心
香港人真係好正

留意番，保護動物既rt數多過射清真寺

反極權都係幫地球做環保工作

屌有聲

隻雀好得意香港人仲得意

隻鴿咁可愛唔驚人既

國際文宣，繼續推

可愛

both 香港人同隻鴿

connect 動物界

我自由 與天地同在

好傷心 無辜弱小嘅動物要受呢啲罪 dllm死黑警唔死都無用 btw唔該晒咁多位手足

已retweet同留言

手足係天使

黑警連小動物都唔放過，而“暴從”就照顧受傷小動物。

Hitchcock birds

咕咕

搞撚到無飲筒既係利用隻龜既人

up

有聲

起碼都試左先

睇到隻姑固咕好唔舒服 好慘

姑固姑姑

佢應該好辛苦先會企定定咁係度比人沖
見佢飲水飲得好快就知

你隻雀最後點

最弊tg入腸胃係好辛苦
會痾爛屎

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金